有日本妹無伏，港youtuber日本街訪香港事件被騷擾

好愛國又要去日本
呢幾個中國人背後應該有難言之隱
辛苦哂佢地

推

點解會負評

有訪問
睇到好撚躁
想一拳打撚死班支那種
仲好意思話人地要報導真相
郁啲就起晒鋼仲話China is HK
不了 HK is HK, not fucking China

紅衣愛國男連Real things都講得出
好似眾人皆醉我獨醒